法律碩士殯儀師為市民發聲，係咪要多謝佢

而家佢facebook得5毛

推

呢個人超有料，我上過佢堂，佢以前有啲職位係李國能親自appoint，講野好正

加油

D狗 嘴臉衰撚到呢
佢真係有吉屎